英女皇殺人唔犯法，中聯辦炒樓唔洗交稅

2個真係相影成襯
英女皇唔敢殺人，但中聯辦就真係唔撚交稅
反襯到支那真係有幾無恥
咁撚肉酸既野都寫入法律
仲話香港有公義

香港人自古以黎鍾意被殖民

同埋英女皇其實有皇家特權 寫明唔需要交稅
但結果而家英女皇都係自願交

英女王係女王，天選之人
中聯辦係垃圾官，習總支狗
點都唔會一樣啦。

呢個時候又話係大陸部門啦！

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report